我覺得自己之前係入左邪教 (2)

Sorry，覆覆下先發現原來爆左#1001
你地覆得太快，我追唔上進度

前POST： （請善用追故模式）

Lm

支持樓主，有咩記得同我地講

你都幾好眼力

幫推

小心此會員！
去過湖北仲返到嚟香港

依家人在湖北 點睇

有手足還押150天聽日上庭

告唔入唔緊要
佢身名敗裂 唔再呃到人都夠

T 我正在觀察你😄

老師從來冇同你地合照？
係咪同其他成員唔熟？冇私下討論有關個團既野？

痴撚線真係好恐怖
就咁俾人掌控左六年
仲要好似都冇辦法反擊咁

好恐怖呀個老師，走歪少少都係犯罪高手....

但佢走呢條路都唔荒好得去邊

樓主你快啲報蘋果日報

其實個組織都幾多演出活動

我想問佢地係用咩途徑招募學員？

樓主唔好灰心 應該慶幸自己甩左身
連登巴絲會盡能力幫你

仲以為你講泛民

老師或者佢老豆/幕後金主唔敢講
尤其佢老豆做狗 一定會mon

Toshi......
同Toshi好似.......

你做乜9

Lm支持

sor 睇漏

樓主唔好自爆
一切小心
成件事好恐怖
點解要咁樣搞亂人地個人生....

LM

[member]樓主係咪話大boss多數會係 將軍澳出現？上堂會係將軍澳上[/member

我可能有新發現

我身為第三者
覺得你同講你嗰啲兩邊都唔可以盡信 真心

呢位係target

我都覺 我想講佢個comment好令人心寒

輕輕推

為何不報警？

冇錯

lm

我覺得純粹鍾意音樂

容我插句嘴
唔對樓主harsh唔係因為同情樓主背景
而係樓主已經受到教訓學咗一課，呢啲harsh根本冇乜用
人係要向前看，樓主做咗好好嘅示範
鞭屍冇咩用

樓主咪醒撚左囉
慳啲啦你
好撚中二病啊

咁樓豬又係邊個？
你咪都係邪教徒？

好cls，完全第一次聽啲咁既事。
個老師係咪有某種精神病..

why so mean

阿彌陀佛

大日如來係條仆街死左之後肯定會地藏打鳩佢一鑊，
我幾肯定，如果地藏唔打既
我將來都會打鳩呢啲仆街陷家產一鑊

樓主我諗都係廿歲左右?
人生仲有大把時間
錢唔見左實搵得返
唔洗太在意

我覺得你己經好叻
咁勇敢左出黎止蝕
加油 好欣賞你

樓主有冇吸毒

lm, 樓主有無多d information可以放上黎，比如詳細d講租過邊到，上堂既地址等等等等, 你放得上連登，報得蘋果就一定要有膽量行埋之後既路。十個腦諗好過一個腦諗

你戇鳩定點

雖然我半信半疑。但我覺得樓主似邪教多D

你講起邪教

我以前住銅記

有一晚我心情麻麻地，
我落左維園散步諗住散心

點知我就見到有班友好似著撚住白袍定唔知點撚樣

圍撚住個水池係度大叫
有條友係度大問：你地準備好返天家未！
類似咁撚樣唔記得班撚樣講過乜撚野

我差啲想打３條９話呢度有邪教集會

同埋，屌佢老母，好人好者會唔會三更半夜係度鳩叫返天家
（當時唔撚記得凌晨１點定２／３點，總之銅記都關撚晒門啲店）

好人好者既宗教點會夜媽媽係度集會？

不過我無理，
因為當時我單拖散步，
佢成班加埋十幾條友
我無睇清楚佢地係男定女

因為著撚到好似刺客信條打機個班友咁，白色

呢個世界其實真係乜撚都有，
好撚恐怖。

屌你，如果係我地佛教黎到講，
其實咩都係因果報應黎

一切發生既事，
前世，
今生，
來世早己注定。

不過我都好希望大日如來阿，乜乜柒柒頂級神神佛佛都好，
人類死撚左之後唔該都真係 終極審判 每一條友，
痴撚線，有啲喪心病狂到乜撚野都夠膽死做出黎
但人間既法律制裁唔到個班死仆街

所以白社會搞唔撚店既野，
＿社會就咁形成。

其實個現實世界都幾痴撚線

希望大家都身體健康，開心快樂。

邪教？你大大力係心入面屌佢地老母死臭閪就得

以前有條友同我傳教
話
２０１１年１１月２１號係世界末日

而家就黎２０２０年１１月２１號都黎撚緊啦屌佢
（其實我都唔知人類過唔過到２０２０年）

點都好
珍惜當下

過去左既野都唔好諗咁多
不過大家都提醒身邊既人小心啲別有用心既死仆街

加油！

呢條撚樣個樣咁撚熟口面既

一睇就知唔撚係好人／善男信女

淘寶之前好似可能買ＩＧ 人

買到ＦＢ ＬＩＫＥ都唔撚出國

有錢既地方就有生意

認真 笑撚到我扑街。

全部幫omg 都係 p 牌
點睇

樓主加油 要平安
出入都小心 提高警覺

其實，
真正既有錢人唔會成撚日掛住自己有幾撚勁係口邊

我夠成撚日見到啲ＡＥ黑卡既人
但１０個ＡＥ黑卡既人９個都好好人
剩底既一個就ＯＮ９既老粗黎
但我從來都未見過佢地會話自己有幾撚勁幾撚勁咁掛係口邊

佢話佢住西半山
你同佢講
屌你老母，
我地住山頂添呀，
歌連臣角呀屌你
（ＷＥＬＬ，death is the fucking destination we all share）

我就當佢地真係好撚把炮
其實如果真係好撚把炮都唔撚會旨在個４皮野一個月啦

ＡＥ黑卡年費都４皮野一年啦

愈吹到自己幾撚勁，９成係最廢拉柴個種人黎
１成就真係ＯＮ９個種

不過呢啲咁既 集團 ，
專搵 水魚 ，入世未深比人呃，
呢樣野真係好難搞

細個又驚佢唔大，
大個左又驚佢學壞。

呢個應該係全天下父母都擔心既問題

係外國某啲地方對草係合法
有個有錢老母有一日同佢個仔講，
對草，係小朋友先試既野，
而家你大個左唔該你正常返少少

如果呢單野係真
比人洗撚左腦個班都幾惡搞

分分鐘你拖佢地出黎打佢地一鑊都未必醒得返

好恐怖 好似還願

有個成員叫TT

似係

今日有睇到你個post之後嫌多字冇睇
直至點零鐘嗰時喺另一個故嘅post見到有人提起你個post，咁啱見到開咗(2)
就由2點幾追post到依加

一路追都打算一定要留言俾樓主睇
你真係好勁，可以走到出嚟
睇文字都覺得你真係失去好多
個老師真係呢世都賠唔返俾你。。。
前面我都見到好多人俾你嘅留言，
全部都好同意
雖然我未有力去整合想對你講嘅鼓勵說話(太眼瞓了)
只想同你講你一定要加油

你依加回頭望可以睇到自己以前係點
你將來回頭望返一定唔會後悔自己開post的！(可能將來藉住你去瓦解呢個組織呢？)
到時你可能已經幫咗好多女仔！

無論你以前係點，你都仲會有機會重建人生的

師兄 夠鐘食藥喇

樓主我只想話俾你知
你走得出嚟唔代表啲咩嘢，要盡快紀錄低你知道嘅所有嘢，一發覺有少少唔對路立即掟上嚟，唔好遲疑，慢一秒已經唔得。所以要寫定，一有風吹草動，掟上嚟。
任何人都唔好信，你只可以信嘅得你自己。要記住你被人呃係因為你主體思想唔夠強，永遠要有警惕嘅心，你個人有明顯弱點可以利用，所以無時無刻都要包起自己。
而家佢哋最想知嘅並唔係你身份，而係你知啲咩、你有咩係佢哋控制緊。記住有人問問題時，諗吓你講出去嘅會唔會慢慢幫人砌好成幅圖，每個問題可能只係成件事嘅1％，但問足100次就變成100％。所有有啲嘢可免則免。
你要回想呢幾年佢哋運作方式，用佢哋嘅方法去隱藏自己身份、查清楚件事。唔係叫你去害人，而係用嚟保護自己。

起老師底出黎
我保證佢報唔到復
呢啲人就係要好似支那人咁死清光

支那人！

有無影你地裸照？

租樓對主會唔會有關連？

Blocked 正傻閪

當局者迷。集中精神針對返邪教算啦。 She's already a victim.

咪講咗打幾份兼職死返黎。

不推文

呢個post同前排個阿媽帶個阿嬸返黎當係女咁湊一樣咁撚爆

呢個咩事 未聽過

個po del撚左
大概係話個阿媽去佛堂定教會識左個女人
之後就帶個女人返去屋企住
樓主同個女人相處左排
樓主就比阿媽趕撚走左

大約睇過樓主所講嘅嘢，就即時諗起呢一單嘢

「只參加邪教就喪失10億財產，曾立於搖滾樂界頂點的X-JAPAN主唱公開12年洗腦真相！」

至於嗰個守谷香係邊個?如果有睇過「奇天烈百科全書」就應該聽過佢嗰隻歌

咁撚癲

留名跟進。
睇晒，個老師似係有精精神，打字又一舊舊。

有冇巴打有用開假ac 可以問下價我廢時開

中樂用咁多英文又懶潮咁
再碌落啲 鳳陽花鼓
再碌落啲 自拍仲要係拎住名牌
有腦都知唔正常

究竟點樣洗人腦 想睇老師表演
想試下被洗腦感覺

屌爆個bell angel個閪

好似係係google account setting有得整。
Facebook更加都定得。

你當然點樣入去

都係睇唔到。

推

啲女咁柒點樣賣淫呀

仲有佢地啲琴咁流 邊有人搵佢地出show

支持你踢爆佢地 記者please follow

我記得

由同佢合作個既公司入手好似好啲

輕推

成件事痴撚線
真係可以拎嚟拍戲

垃圾

扑街係一個動作⋯ 唔係用tick 手旁咩！

omg個老師以前在小學教古箏

點解連登仔突然幫唔到樓主 推呀

有印象 點解會del左嘅

應該有 一個咁樣操縱人既人係有d schizo

絲打撐住

#30186我正在觀察你
自貼sp女朋友？

個fb page睇落似畀老闆睇版咁
係咪養大啲囡之後再叫佢哋做雞？
搞到啲囡個個都貪名牌無名牌過唔到日子，洗大咗又要住私樓，無晒錢之後再介紹有錢佬佢識。
啲女又咁想想有錢佬，第時呃鳩啲女同有錢佬上床都唔奇。

每個post啲caption都咁撚戇鳩

我都覺得想係咁
一係就諗住騙啲囡話想上位就要同xx上床先得
最後，老師就收肉金

一入去見到咁強人調少女都似雞

真嘅
咁多人做ptgf

我都有印象，勁痴撚線
但我唔記得有冇下文

所以真係好恐怖 估唔到現實會發生

報埋警先，就算你覺得無用都照做。愈多人知道愈好。你唔知佢地癲起上黎會做啲咩

參見教主

3.之前你提過租樓係你名，你識唔識業主本人，定係個老師幫你handel?依家你搬去左，交左"分手費"，咁張tenancy agreement點處理? 定係部份分手費就係毀約金? （涉及太多個人資料，唔好係到答，如果真係要人幫手既，問下議員拎legal advice ，so far我聽落呢d case 報警應該無咩用，我最擔心你之前斷唔乾淨個尾，佢地搵到其他方法搞你）

坦白講 邊忽似
最多性質類近

可能係
同係
同佢老豆知唔知有單case
同佢有無權插手
太多變數你唔能夠確定當中有包庇
佢唔幫手就預左，佢幫手咪當賺左
另，你報左警的話去提控都有得講話我報左警覺得係詐騙但無人彩我咋
總之，樓主你可以揾得嘅人都去揾

隨時抽起一個賣淫集團。
樓主出入小心啲

我比較好奇你係點樣認識呢個團
當初係通過咩途徑搵到佢哋
或者佢哋係用咩方法搵到你哋
絲打一直以嚟都辛苦你了
其實你已經好厲害
好多人入咗邪教係冇可能靠自己出返嚟
而你可以喺裏面醒悟
之後靠自己行返出嚟真係唔容易
所以如今你最重要係痛定思痛
行好之後嘅路就係踏出嚟人生新嘅一頁
過程就一定痛同埋不停會回望過去自己嘅錯誤
但你只要知道你堅持落去嘅話
將來一定比往日美好
你既然可以獨自行出呢個困局
其實冇嘢可以難到你

即係佢哋會有實店?
定係FB之類 seach到?

都有道理
只能話報警係一個有機會幫你將件事帶上法庭嘅機會
樓主自己決定
另外，可以揾啲婦女團體或者保護兒童團體
律師都可以揾

拉
又唔用不推文

咁佢哋有冇固定地方聚會？佢哋知唔知你依家住嗰地址?

其實唔排除個老師真係有人格障礙 e.g.自戀型人格問題？ 佢會係咩情況下發嬲？發嬲既時候會做啲咩？有無暴力行為？

吓
點解入團唔係香港中樂團
而係呢啲三唔識七既團

樓主你好
呢啲人洗腦 會令你難過時先醒起佢地係自己既唯一出路
千萬唔好返去
佢地一定想盡辦法抹黑你 你一定要撐住！
睇到你呢個Post好難過
希望你一切平安

其實都好明顯係搵人做妓女之類 不過樓主無完全被洗腦所以佢哋先唔搵佢做住 睇得出佢哋謹慎 背後一定有知名人士喺度 可能係有個秘密地方成班有錢佬喺度玩

推呢個

樓主小心啲
有冇成員知你住邊？

有就即刻走，我覺得佢一定會搵人搞你

因為你斷佢財路

冇人知你住邊就少小心啲，最好唔好出街，等記者訪問發大件事先

有線好過東方，東方藍架。

又冇呃你錢, 又冇叫你做犯法野
買名牌野租私樓佢又冇得益
你最多可以話佢人格有缺陷
但同邪教呢樣野真係大欖都扯唔埋

/經過李校長的介紹下，徐老師成為了我現在的古箏老師。/

可譽 李雪英校長，google過，前香港中學校長會主席，好似幾大粒喎。但啲政見算幾正常。

可能李校長未必知情，我純粹拋出嚟，睇下會唔會揾到線索

有呃錢 完

呃左咩錢?

終於睇哂啲po
多謝樓豬同我地share咁多
雖然樓豬好勇敢又好善良 話希望救到多啲人 寧願自己出事
但都唔想世界上少個好人
祝福樓豬以後一路順風

講左冇

一個正常成年人都唔會講得出啲咁嘅嘢。離家出走無錢仲要住私樓，個個先得個廿歲左右，又要斷晒屋企人聯絡，姐係無埋屋企條水。長期落去唔做雞點租樓住買名牌，真係日日狂做兩份工都難養。
因為邪教一定有目的，通常都係為錢/性/有人幫佢做dirty work。廣收信徒收錢，女信徒就供教主享用，恐怖分子要人自殺襲擊等等。

租樓同買名牌對呢個老師或背後嘅利益集團嚟講，睇唔到有咩好處。除非幾層樓都係佢個袋係佢賣。

無騙子會落力做一件事但無回報，如果唔係推人去做雞，咁正面啲諗的話，佢想打做一個少女古箏偶像團隊 所以個個都要扮到好上等人咁，又要極端聽教聽話 fb 咁多名牌post想學人做kol搏有sponsor咁。

除咗推人做雞/捧古箏界kol. 呢兩個原因，諗唔到呢個團嘅目的。

不過如果佢真係想捧啲人做kol，啲相同post都係好古怪同埋無理由要咁洗腦。

btw 我好有興趣想入去了解下，可惜我唔係少女...

我有，你要唔要

總結得好好 但做古箏界kol點解要同邪教既方法 同埋啲錢銀點解要咁小心管理 如果老師係narcissistic 佢應該會想出名 唔會收埋哂自己 因為佢知自己做啲野都唔見得光。 但我好唔希望係你講既另一個可能性

我真係唔明bell父母點解唔搵返個女 如果我咁有錢個女離家出走一定搵私家偵探去查啦 所以會唔會其實bell先係主腦 老師只係掩飾 又或者bell屋企人都係幕後黑手之一

同意呀
支持整死

有無男仔溝佢？

追post啦

出門個陣望下後面同左右有冇可疑既人
另外每日上連登報平安最少兩次
唔好係到暴露自己個人資料 如工作地點/住邊區

幾靚女喎 如果不做壞事

一口氣追晒兩個post
樓主加油，小心安全！

真係唔似逼人做雞, 需要時間太長
似滿足自己控制慾
個老師可能有病或過去俾人呃過? 手法真係好小心
樓主無退團既人聯絡?

如果係真人真事
都幾多弱9智既人
要幾無腦幾唔理性先會信呢d野
其實個邪教主都講得無錯，你地呢d人注定比人昆
就算脫離邪教之後，將來咪又係比男人昆

難聽d講句，你地都幾撚蠢。。。

都算係近年睇過 上左賭船之後 最引人入勝既post
Btw 樓主要安全第一

個個都好似你咁咩

好似啲１４１咁撚樣，
不過係唔撚靚

又乜撚樣鍾意顏色
興趣

學古Ｘ要知道呢啲黎把撚

但點解重有 咁多 受害人
啲女既家長又去撚晒邊？
唔通佢地家人全撚部都唔理佢地？

通常只收現金既都有古怪

一係呃人，
一係就洗黑錢

所有騙案你由局外人既出發點度睇一定覺得被害人點解會咁笨咁都比人水到
到自己喺局入面你就唔會睇得咁清楚

真
同埋佢專謀啲細路
細路嘅屋企人就係一切
當屋企唔太關心
又有人不斷煽風點火
佢就失去精神支柱
一個人喺呢個情況之下好容易崩潰

想知直到依家都冇媒體聯絡?

邊到有班家長搵緊人?

#silly# on9

好老土以為自己睇緊十幾年前嘅相
2000年岀頭個陣係興呢啲風格嘅

啲打扮咁老土嘅,仲有校到咁光做咩嘢，話就話教樓主你打扮，但係著到似老10歲咁

長知識了世界有好多唔同fetish...

推 起佢底 呢d人要死清光 冇一個係無辜

咁開頭教琴嗰陣時唔知佢咩名？

認真，佢搵咁多錢可以搵黑社會搞你

所以真係要小心

記錯咗，sor!

放大啲衣著真係嚇親
係咪扮緊麥浚龍
仲有呀Go個chanel袋係真野？
如果係真 應該係成間鋪最7個個款..

照report spam
冇計

終於追到live
樓主加油呀 支持你打擊呢個邪教
希望唔好再有其他女仔受害

會唔會同一集圑

大家又唔可以一面倒咁鬧親人唔搵返佢，講真大家咁大個人，有心匿埋其實唔難，鎖住佢仲難搞，非法禁固呀。 唔通真係當佢犯咩，洗咗腦既人其實好可怕，唔係咁易勸得返清醒。其實真係比佢屋企人搵返佢都無用，佢一日唔醒一日都會再出走。我相信佢屋企人一路都想救返佢，但無成功到。雖然我都唔知宜家佢地可以做乜。

不過佢哋絕對有責任 如果早D公開呢件事可能就唔會有樓主呢D受害者出現

落毒政權都有
呢啲事唔出奇

好柒

好難有傳媒幫你跟
無實質證據
加上又有幾多傳媒有公義
正如又有幾多立法會議員真係為民生
私底下袋幾多又有邊個知

無睇錯樓主已經答左你無老師入鏡

樓主仲有冇做m記

Fb 留言嗰啲on9仔可唔可以收皮

希望可以集合連登力量瓦解呢個團體唔好再害人

加油樓主

啱啱追哂post, 佢地啲英文真係睇撚死人

香港人 反抗

逼你俾錢唔俾你報警係咪可以報警拉佢?

冇追哂post但你要加油啊！踢爆佢地，已經會幫到好多人！

again

點解佢地買嘅野唔係平,但就揀哂最柒個d嚟買?

係咪玩緊育成遊戲真人版
Facebook嘅相，啲囡嘅衣服打扮 化妝好大陸味濃 得罪講句，唔好講想識到富二代！
公屋仔都唔撚會揀佢地啦 求其係街搵個女仔都好過佢地

感覺係為左團員更加脫離唔到個圈子
所以不斷要無咩經濟能力嘅研習生(較唔穩定 可能有離心)借助有錢嘅核心成員(已經非常沈迷呢個團)去完成d好難完成嘅目標

當你買慣名牌 享受慣飲飲食食用名牌袋嘅生活
差核心成員嘅錢只會越黎越多
用借錢黎製造到「團隊裡面既人先係你真正既朋友，可以依靠既對象」呢個假象
之後團員就會更attach to呢個團體 離開唔到

有賣身劇情未

Btw真係好撚蠢

What lun the fuck